黃任匡：多咗人出街、少咗人帶口罩係兇兆；香港同意大利既距離，冇大家想像中咁遠

第二波來襲。

但是，近日普遍戴口罩的人數卻似乎開始減少（相反見到冥頑不靈的鬼佬終於肯戴口罩），而街頭的人流開始回升。這實在是很危險的凶兆。

香港人至今是做得很好沒錯，可是我們實在沒有自滿的本錢。因為香港和意大利，其實只是一線之差。

一旦香港出現大型社區爆發，患者大幅上升，醫療資源耗盡的話，我們被迫像意大利的醫院一樣「揀人醫」，結果死傷枕藉，黑箱車日日來回醫院和殯儀館，並非天荒夜談。

記著，就算沒有武漢肺炎，由於多年缺乏長遠醫療規劃，亦沒有制定人口政策，香港的醫療系統都已經瀕臨崩潰 — 我們本來就沒有甚麼餘裕了。

只是，因為香港人過去三個月都很努力地保護自己，大大減輕了醫院的負荷，所以至今未全面爆煲，僅此而已（但其實在大家看不見的地方已經在爆了）。

香港和意大利的距離，沒大家想像得那麼遙遠。

所以還請大家切莫鬆懈：
戴口罩，勤潔手，
保持安全距離，
暫時避免外遊。

祝各位廢青，肺清。

作者facebook

算啦，其實爆就爆硬，勸唔到，香港人個個都係你愈叫愈做，完全anti-social

大家要保持警剔

是但啦，全球攬炒

攬炒呀，你驚？

藍絲：相信政府

推

推 好多仆街老細復曬工 搵員工條命去博

爆咪好囉 講左攬炒咁耐都未炒
啲港豬明知道有病毒仲去行山打卡就知講咁多無用

唔復工咪少左人出放工地鐵都爆晒人

的確係多咗好多人出街
我除咗返工，每次出街都要諗過度過

香港根本隨時隨地都係全世界最危險既地方
4月一放返支那人落黎都時唔方唔爆過意粉

其實全球都禁口罩出口，
香港口罩好快就會用完，
之前二月中 d 人入到手，
大概 4 月中就會用完

Home office 個班好多都復工，而家係班呀叔呀嬸唔戴多，洗走曬呢班人就啱

唔爆一爆，港豬係唔撚會知驚

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手